# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the winMag package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: winMag 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@groups.io\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-02 22:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-16 16:40+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

#. Alpha-numeric keyboard Magnifier keys
#. Translators: The key used natively byt the Magnifier on the alpha-numeric (main) keyboard in conjunction with Win key to zoom in.
msgid "="
msgstr "="

#. Translators: The key used natively byt the Magnifier on the alpha-numeric (main) keyboard in conjunction with Win key to zoom out.
msgid "-"
msgstr "-"

#. Translators: The message reported when the user tries to use a Magnifier dedicated command while the Magnifier is not running.
msgid "The Magnifier is not active"
msgstr "放大镜未激活"

#. Translators: The message reported when the user tries to toggle a tracking mode while docked or full screen view is not active.
msgid "Tracking configuration only applicable with docked or full screen view."
msgstr "跟踪配置仅适用于停靠或全屏视图。"

#. Translators: The description for the toggleCaretTracking script.
msgid "Toggles on or off caret tracking"
msgstr "打开或关闭跟随文本光标"

#. Translators: The description for the toggleFocusTracking script.
msgid "Toggles on or off focus tracking"
msgstr "打开或关闭跟随键盘焦点"

#. Translators: The description for the toggleMouseTracking script.
msgid "Toggles on or off mouse tracking"
msgstr "打开或关闭跟随鼠标指针"

#. Translators: The description for the toggleTracking script.
msgid "Toggles on or off tracking globally"
msgstr "打开或关闭全局跟随"

#. Translators: The description for the toggleSmoothing script.
msgid "Toggles on or off smoothing"
msgstr "打开或关闭图像和文本的平滑边缘"

#. Translators: The description for the toggleMouseCursorTrackingMode script.
msgid ""
"Switches between mouse tracking modes (within the edge of the screen or "
"centered on the screen)"
msgstr "在保留鼠标指针模式之间切换（屏幕边缘内或在屏幕上居中）"

#. Translators: The description for the toggleTextCursorTrackingMode script.
msgid ""
"Switches between text tracking modes (within the edge of the screen or "
"centered on the screen)"
msgstr "在保留文本光标模式之间切换（屏幕边缘内或在屏幕上居中）"

#. Translators: The description for the moveView script.
msgid "Moves the magnified view"
msgstr ""

#. Translators: The description for the moveMouseToView script.
msgid "Moves the mouse cursor in the center of the zoomed view"
msgstr "将鼠标光标移动到缩放视图的中心"

#. Translators: The description for the keepMagWindowOnTop script.
msgid ""
"Switches on or off the mode keeping Windows Magnifier's control window "
"always on top of the other ones."
msgstr ""

#. Translators: The description for the openSettings script.
msgid "Opens Windows Magnifier add-on settings"
msgstr "打开 Windows 放大镜插件设置"

#. Translators: The description for the displayHelp script.
msgid "Displays help on Magnifier layer commands"
msgstr "显示有关放大镜图层命令的帮助"

#. Translators: A message reported when the user tries to execute a script in multi-screen setup.
#, fuzzy
msgid ""
"Multi-screen setup not yet supported. Please contact the add-on author to "
"have it implemented."
msgstr "此命令在多屏环境中尚不可用。请联系插件作者以实现该功能。"

#. Translators: Part of the description for the layered command script.
msgid "Windows Magnifier layer commands entry point."
msgstr "Windows 放大镜层命令入口点。"

#. Translators: A message reported when the user reaches the edge of the screen while moving the view.
#, fuzzy
msgid "Edge of the screen."
msgstr "屏幕边缘内"

#. Translators: A dimension reported when the user resizes the docked view.
msgid "Widht"
msgstr "宽度"

#. Translators: A dimension reported when the user resizes the docked view.
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. Translators: A message reported when the user resizes the lens with the keyboard.
msgid "Resizing lens."
msgstr "调整镜头大小。"

#. Translators: A message reported when the user uses resizing shortcuts (control+shift+arrow) in full screen view.
msgid "Resizing not available in full screen."
msgstr "在全屏视图下无法调整大小。"

#. Translators: The message reported when the user turns on caret tracking.
msgid "Caret tracking on"
msgstr "开启跟随文本光标"

#. Translators: The message reported when the user turns off caret tracking.
msgid "Caret tracking off"
msgstr "关闭跟随文本光标"

#. Translators: The message reported when the user turns on focus tracking.
msgid "Focus tracking on"
msgstr "开启跟随键盘焦点"

#. Translators: The message reported when the user turns off focus tracking.
msgid "Focus tracking off"
msgstr "关闭跟随键盘焦点"

#. Translators: The message reported when the user turns on mouse tracking.
msgid "Mouse tracking on"
msgstr "开启跟随鼠标指针"

#. Translators: The message reported when the user turns off focus tracking.
msgid "Mouse tracking off"
msgstr "关闭跟随鼠标指针"

#. Translators: The message reported when the user turns on tracking.
msgid "Tracking on"
msgstr "开启跟随"

#. Translators: The message reported when the user turns off tracking.
msgid "Tracking off"
msgstr "关闭跟随"

#. Translators: The message reported when the user turns on smoothing.
msgid "Smoothing on"
msgstr "开启图像和文本的平滑边缘"

#. Translators: The message reported when the user turns off smoothing.
msgid "Smoothing off"
msgstr "关闭图像和文本的平滑边缘"

#. Translators: The message reported when the user tries to toggle mouse tracking mode whereas his Windows version does not support it.
msgid "Feature unavailable in this version of Windows."
msgstr "在此版本 Windows 中不可用。"

#. Translators: The message reported when the user tries to toggle mouse tracking mode while full screen view is not active.
msgid "Mouse tracking mode applies only to full screen view."
msgstr "保留鼠标指针模式仅适用于全屏视图。"

#. Translators: A message reporting mouse cursor tracking mode (cf. option in Magnifier settings).
msgid "Centered on the screen"
msgstr "在屏幕上居中"

#. Translators: A message reporting mouse cursor tracking mode (cf. option in Magnifier settings).
msgid "Within the edge of the screen"
msgstr "屏幕边缘内"

#. Translators: A message reported when the user tries to execute script moveView.
msgid "Only gestures containing arrow key may be mapped to this script."
msgstr ""

#. Translators: A message reported when the user tries to execute script mouseToView
msgid ""
"Move mouse to view command available only on Windows 8 and above in full "
"screen mode."
msgstr ""

#. o = getDockedWindowObject()
#. hwnd = o.windowHandle
#. # Error on next line
#. rect = Magnification.MagGetWindowSource(hwnd)
#. Translators: A message reported when the user tries to execute script mouseToView
msgid "Move mouse to view not implemented for docked view"
msgstr ""

#. Translators: A message reported when toggling "always on top" mode for Windows Magnifier's control window
msgid "Magnifier controls always on top."
msgstr ""

#. Translators: A message reported when toggling "always on top" mode for Windows Magnifier's window
msgid "Magnifier controls not on top."
msgstr ""

#. Translators: A message reported when trying toggling "always on top" mode for Windows Magnifier's window
#. while running a portable NVDA.
msgid "Command only supported in installed versions of NVDA."
msgstr ""

#. Translators: A message reported in secure screen when the user attempts to modify magnifiers settings.
msgid "Command unavailable on this screen."
msgstr ""

#. Translators: The message reported when the user turns on the Magnifier.
msgid "Magnifier on"
msgstr "开启放大镜"

#. Translators: The message reported when the user turns off the Magnifier.
msgid "Magnifier off"
msgstr "关闭放大镜"

#. Translators: A zoom level reported when the user changes the zoom level.
#, python-brace-format
msgid "{zoomLevel}%"
msgstr "百分之 {zoomLevel}"

#. Translators: The message reported when the user turns on color inversion.
msgid "Color inversion on"
msgstr "开启反色"

#. Translators: The message reported when the user turns off color inversion.
msgid "Color inversion off"
msgstr "关闭反色"

#. Translators: A view type reported when the user changes the Magnifier view. See the view menu items in the Magnifier's toolbar.
msgid "Docked"
msgstr "停靠"

#. Translators: A view type reported when the user changes the Magnifier view. See the view menu items in the Magnifier's toolbar.
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#. Translators: A view type reported when the user changes the Magnifier view. See the view menu items in the Magnifier's toolbar.
msgid "Lens"
msgstr "镜头"

#. Translators: Title of the layered command help window.
msgid "Windows Magnifier layered commands"
msgstr "Windows 放大镜层命令"

#. Translators: Separator between key names in the layered command help window.
msgid ", "
msgstr ""

#. Translators: Part of the help message displayed for the layered command help.
#, python-brace-format
msgid ""
"Magnifier layer commands:\n"
"{cmdList}"
msgstr ""
"放大镜层命令：\n"
"{cmdList}"

#. Translators: This is the label for the Windows Magnifier settings panel.
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Windows Magnifier"
msgstr "Windows 放大镜"

#. Translators: An option in the combobox "Report view moves" in winMag setting panel.
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#. Translators: An option in the combobox "Report view moves" in winMag setting panel.
msgid "With speech"
msgstr "语音"

#. Translators: An option in the combobox "Report view moves" in winMag setting panel.
msgid "With tones"
msgstr "提示音"

#. Translators: An option in the combobox that configures passing control+alt+arrow in winMag setting panel.
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. Translators: An option in the combobox that configures passing control+alt+arrow in winMag setting panel.
msgid "Only when not in table"
msgstr "仅当不在表格中时"

#. Translators: An option in the combobox that configures passing control+alt+arrow in winMag setting panel.
msgid "Always"
msgstr "始终"

#. Translators: This is the label for a combobox in the Windows Magnifier settings panel.
msgid "Report view &moves:"
msgstr "读出视图移动(&M)"

#. Translators: This is the label for a combobox in the Windows Magnifier settings panel.
#, fuzzy
msgid "Report screen edges:"
msgstr "读出视图移动(&M)"

#. Translators: This is the label for a slider in the Windows Magnifier settings panel.
msgid "Volume of the tones reporting the view position:"
msgstr ""

#. Translators: This is the label for a checkbox in the Windows Magnifier settings panel.
msgid "Report &turn on or off"
msgstr "读出打开或关闭(&T)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the Windows Magnifier settings panel.
msgid "Report &zoom"
msgstr "读出缩放(&C)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the Windows Magnifier settings panel.
msgid "Report color &inversion"
msgstr "读出反色(&I)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the Windows Magnifier settings panel.
msgid "Report &view change"
msgstr "读出视图更改(&V)"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the Windows Magnifier settings panel.
msgid "Report &lens or docked window resizing"
msgstr "读出镜头或停靠窗口调整大小(&L)"

#. Translators: This is the label for a combobox in the Windows Magnifier settings panel.
msgid ""
"In &documents and list views, pass control+alt+arrows shortcuts to Windows "
"Magnifier:"
msgstr "在文档和列表视图中，将Ctrl+alt+光标快捷键传递给 Windows 放大镜(&D)"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid ""
"This addon improves the use of Windows Magnifier with NVDA with the "
"following features:\n"
"\t- Allows to report the result of some native Magnifier keyboard commands.\n"
"\t- Allows to reduces the cases where table navigation command conflict with "
"Magnifier's commands.\n"
"\t- Adds some keyboard shortcuts to toggle various Magnifier options."
msgstr ""
"此插件改进了 Windows 放大镜与 NVDA 的使用，具有以下功能：\n"
"\t- 允许读出某些放大镜原有快捷键的结果。\n"
"\t- 允许减少表格导航快捷键与放大镜快捷键的冲突。\n"
"\t- 添加一些键盘快捷键来切换各种放大镜选项。"
